粉俠傳 CASE 101 曹缺VS曹缺

FB
TWITTER
官網

佢地冇好奇過點解會有兩個曹缺？

一講會劇透

正，等左好耐

冇人想知

下期終於要攻入敵人大本營

今集好精彩

點精彩法

今集畫咗幾耐

100集個陣有冇擺大壽

袁生係幾時返黎

星際偶像執柒左？？

休刊,2018年內集中火力畫粉俠傳
完左粉俠傳先再畫staridol

前後加埋都十幾日

今期打比較多
冇乜劇情性
下期會有番d文場

好耐無見過袁生

20

2018完唔完到

希望得
最快出年夏天完

打鬥好精彩！

唔好拖 千奇咪撚拖

當然